FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (93) 屌晒你哋

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別
但EA亦承認因為好難做到prefect matching,個system係容許0-5既所謂誤差
所以假設你現在就算係+1 係唔太好彩既情況下 你係有機會遇到+6既對手 反之亦然

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

16:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

17:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

18:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

二香

Son出黎未

得啦知係威啦又post

老豆搵仔

銀1有拿華斯算唔算超額完成

無son呀

中超 德甲瑞典

叫我？

連promes都冇
不過有3隻86收貨了

買囉戇鳩

3隻86真係多撚謝

大仆街！！！

都叫用到下

抽到呢兩隻

摸

兒子出來了
紅卡垃圾但中trade得

做乜撚嘢呀

我又係銀1中拿華斯

CLS

老母not bad ar,三隻gk or 肥料就真係慘

想要promes

屌你

早兩日仲諗住買黎試下

仆街我想要拿華斯

屌

Promes

屌咁就幾十萬

bug咗喎

唔係龍門 唔中86up

我都係想中promes姐

賣1m coin $9/10k 包卡稅

點揀
一隻可入隊
一隻super sub

RW

Black Friday of係今晚2點定係聽晚？

邊隻好

有promes

唔識用基沙文 有無說明書
永遠初波都比人拍甩

打cm既話allan定尼恩好d?

86

一定mahrez

又垃圾

Talisca

Same

14w
Promes + Aspas收貨了

打左咁多個星期
第一次
但入唔到隊都把撚

中到promes😍

Totw pack中返隻promes

廣州塔，如果有做保球王

到底中過100K的心情係點，開GAME到而家開包未開過一隻過100K的卡

普金兒子幾時買好, black Friday會唔會跌

出totw唔係會升咩

now

荷蘭孖寶

strong link 保保

馬列斯 kimmich 高級肥料

屌 中son就可以買st mane 咁就fit哂

係屋企環繞一周

乜咁多人有3張紅卡, 咁多人E3以上

差OTW版本

點止
落街跑圈添啦

笑左

下個禮拜

有緣份

屌我都係咁

賣coins
$10/10k

痴線 個個中好野

有無巴打用過佢
支超隻巴西佬應該放cam定cm/cdm？

我都想知

86，85好難揀

聽晚呀

西瓜+西甲中場

我之前中迪布尼，hi左成個鐘

Tmr night

有整保連奴就廣州塔

如果冇做保 要86啦

一樣kimmich用唔用得過

我中untrade美斯鳩叫左一下勁大聲嚇親老婆

Mahrez都正啦

神獸好撚勁，又搶到

咁多人中promes

都係5 6個姐

肥料x2

我都係un吹，條女問我做乜9

navas咁矮用唔用得落手?
原本用緊oblak+eder militao
見有張navas想轉搭馬昆奴斯

我得第一個星期上到E3, 其他全部G1

想問下你地做紅卡upgrade會唔會拎d 86或以上既去做
手痕想upgrade但呢d高rate卡又可以做肥料

之前中吹包皮 然後個腦空白左

揀完肥，upgrade又係肥

Perfect link

又曬女又曬老婆

我自己最多85

Walker唔係肥料喇

今個禮拜前都ok 呢個禮拜加左咁多垃圾不了

點解呢

西瓜 馬列斯 想要kimmich...

唔得，要貼返張IF施丹出嚟鎮壓一下

其他係啲79 81

最強rb之一都肥

已經三個星期冇upgrade 過隊波
但身家加埋都只係多左冇80k
睇黎啲運儲緊準備中拖舟

用緊j辛咪即係肥

我有張90 kane同87 柏利祖想拎埋去做

我果時係泰國飲緊野 手痕做gold Upgrade中

Wa diu好想要

袋著先等出Sbc

你地會拎黎做upgrade定其實sbc?

Walker off chem

我中kante仲打左個丁慶祝

我仲以為甘美治work rate 係L/H 點知原來係H/L

射TG咁

條女...
老婆...
中美斯...

塞撚住個位 pack都唔到

Walker都肥？

咁少son既

即刻拎黎做villa啦

Ea幫你砌埋條右路都唔滿意

好似得2隻SON?

用緊j辛好勁walker都變肥

我唔想做base icon呀想忍手
但做左就開到pack

Chill到

LM 5星4星

我1個人幫呢到所有人中左2隻modric

今個wl有 範將軍鎮守後防

Navas好唔好用過達屎？

隻if Tagliafico升到

5雞放鬼左

BF 可能有球員SBC呢到時用

個game play做乜鳩

接高波好廢
救單刀波好勁

想賣varane+達史
轉navas拍rttf 馬昆 算唔算down grade?

去旅行都要做sbc

down

我都係旅行中c 朗

F

垃圾EA 明明係86+ 係咪有bug冇咗個+號

大家派彩既同時有無入肥料呢

去旅行搭車最好就係做SBC

UPGRADE個個都3個86真係好鬼伏
而家D肥咁貴拎去當肥都慳返十幾萬

諗起上集 係巴塞飲緊咖啡 做MM中C7

城右路

Villa跌到193k要做了

不過好易俾身邊人屌

正常人都唔會用高rate去砌⋯⋯⋯

更多巴 , 一陣5點bid 肥料係咪正確投資方向?
定係留錢算數

身邊無人無女

villa去到幾時
black friday肥料開倉

而家肥料都晤平

即係聽日仲有得跌？

巴打會留錢?

諗緊all 唔all in落neymar 好

偷到雞 咪bid下

今晚放

不過我都懶得bid了

係初期無錢先咁玩

仲差10萬先買到郎

朗

有咩肥推介下
搭單問下otw個價會唔會因為bf跌

都話會有SBC

連埋紅卡 最高得84 好似食咗屎咁

懂你意思, 都係留錢去轉隊
英超左閘, 係咪IF 羅白神?

即係聽日會升

但bf唔係應該照計返美國時間？姐係禮拜五4pm

Otw一定越黎越賤價 一開波已經話唔好長揸

Or Digne

一定要英超 都無選擇啦

IF Digne好用

Joao Felix仲10萬頭 真係諗唔明

物超所值

有冇意甲隻tonali食評，睇落勁過allan

因為要就紅卡兒子

LW玩過晒Mid Henry , Mane, Mbappe
都係諗住買返屁黎用

原來兒子

普金hazard而家入好冇

冇所謂 廢到冇人用

no la always UK Time

皇馬united?

唔好意思 新手一問
對手走場 然後一直都load唔到贏個個畫面 應該點做

隻古圖買過黎解任 同冇放龍差唔多

跟足現實

咁買if賓爺算啦

Ben爺有咩前鋒可以代替到？考慮緊阿古獸、奧巴
尋日用過福仔覺得唔掂

Icon swap sbc
祝我好運

if ben 爺

Lm

開啦

祝福你

想問下係咪依家要入定啲肥先？
聽日因為會有SBC所以啲肥會升價？

佢卡住左，成日都係咁，你可以用電話開ps app,睇下自己個psn 咩status,如果係顯示比賽中就唔好走,係目錄就可以斷線,一直係比賽中就等一陣繼續,半個鐘後入webapp睇下入唔入到,入到都可以斷線,入唔到就繼續等，中途禁下制聽下有無踢波聲，有又係千其唔好走

FIFA20 UT TG group

Rttf sancho 止蝕走定hold

有無200K樓下

唔該曬你

丹麥？

唔差

驚世

好過我, 我中舒利亞...

咩事？

咁串

個composure

邊忽大呀 都係多得你地支持姐
沒有你們 我什麼都不是
多謝你地!!

有冇巴打答到我

入啦 有賭未為輸

已經好過中舒米高

應該唔係 聽日有10幾萬個pack出比全世界抽
D肥點都會跌幾千
利申鳩up

有信心就入

而家已經好高水
就算有得賺都係幾百一隻

其實低composure

係咪係禁區好易炒單刀 一俾人迫就傳失波

終於中啲實用紅卡

我決定咩都唔做, 安全過度Black Friday

好開心呀奴多一個星期就可以抽3隻86

有冇人用過if havertz，電話佬同佢揀邊個打cam ?

我諗住趁低價啲做Villa咋
但又唔知依家做定聽日做好

If modric頂唔頂到de jong個位

如果聽日第一日就有爆既sbc = 肥繼續升
如果聽日第一日垃圾sbc = 跌

想問上年TOTY大約幾時出？
想開始留球員包去抽

隔左一排無炒過肥料，岩岩想入sancho入隊玩下，試下bid84，1500-2300 都bid到10幾隻，秒賺2萬，但要哂時間禁

唔使用紅基士文了

葡萄

上次我中哂3隻龍

。

Thanks

哇連中世三 son

唔岩你用 唔好pick呢隻

想問下salah依家係咪無人用

用緊 好掂

有冇巴打解答到

聽講般尼中堅好勁 唔好揀son

我到時係咪同你share screen？

宜家應唔應該放左隻Allan 等black friday入卡？

要靈活用電話

你用黎打翼定st？
我用佢打st單腳問題幾嚴重
就黎忍唔住換佢走

揀巴西中堅啦, 易link 其他聯賽

清認錯人 我冇中son

德甲係咪除左POTM果隻RM之外，其他都係垃圾?

派彩 鳩買都賺 不過哂時間

抽到硬吹達屎好啦用你用到棄驚

做完villa
入左十幾隻84-86
得返十皮

點解 唔係數值會跟住升咩

Villa 張卡真係好靚

450k都唔差？

呢張卡可以一用

唔博了 而家都唔算貴

得今年有既退休卡

台主今晚幫我睇睇個陣

尋晚同fd試過 要登入先得
依家唔比share screen玩fifa 好狗
如果唔想都唔緊要 係制度問題

台主今晚幫我含

想問上星期中Hazard
今個星期中Son
Hazard LF Son LM可以點做

OTW Ben爺 BF會唔會跌
有d淆底 而家放好唔好

唔好再偷我啲coins ok?

QS哂咪唔洗煩 DLLM

隻HLW firmino bf會唔會跌

得嗰幾十萬就收返埋暖一暖身先啦 天氣凍啦

好似我咁

QS 哂兩張,
跟著用今期promes + Bergwijn perfect link

難聽過粗口

中左包皮
開心左成朝
之後一直都中唔到勁野
最高都係so9

86+ Upgrade 中紅卡夏神 正

想問中紅卡基士文 世三 son 點算

Havertz 高大啲無電話佬咁靈活 自己取捨

我多你一隻包皮
拎哂去打Lb Cb Rb

屌你，你真係中？

Qs兩隻

有一條紅線都100chem到

公廁世三

11個人有10個都10chem wor

無炒卡成個月，all in 左隻baby 社sir strong hold
係見到咁多巴打問有咩好炒 以為肥料已經無得炒，明明咁易賺錢都仲有咁多人成日問有咩好炒，我就知真係無得救

一陣再睇吓先，岩岩再砌...
55萬陣成本太高

你執好個德甲陣未咁

冇執
都係咁，整新陣係想試吓配合巴哥

幾點開台

痴線 咁多人中好野
我得隻84
德甲中場

搞到想放Zola 渣cash tim

10點幾啦
放工返去爬2啖飯就開架喇!!

睇外國trader 成日教ICON Flipping, 唔知點運作

直接講hazard lm son點砌唔得架咩
係要加啲上星期中 今星期中

o夠t未
屌下你個靚女上司啦

真係on撚9
個個禮拜上elite 冇張紅卡入隊
Totw pack walkout都冇 執三皮

下個星期你老母中風

好正常 on咩9
利申：最高84

上面果堆ea打手來，諗下都知無可能咁多人中好野

底買高賣，睇trend,自己用excel mark底每日最低成交價就會知咩價位入，我係睇鬼佬咁教

Icon 又係好辛苦 不了

但係貨源咁少之下, 會唔會好難BID / Snipe 到

其實icon係咪唔會跌？想入隻哥狗都好貴

咁一星期得一次

唔賺得幾多 執紙皮

夜晚9點後會好d,一係朝早，通常賺一皮已經好好，如果係平價icon

就係少 你先有得炒咋

研究下先 感謝巴打

咁樣砌Hazard同Son
有無得諗

全攻型

比我就正常排陣 1隻7chem

用左隻Navas真係好鬼廢

仲要用卡斯米路守

上定下好

上

Rttf allan算唔算ucl players？

算

Dr派彩柒咗 wl派彩又柒咗 紅卡upgrade又柒咗
Ea唔鐘意我

放coins ( PS4 PC) 有意tg

If包皮是咪要快放 依家放都差唔多跌成十幾萬

呢個陣打4231前面4隻點排好？

預會出best totw嘛所以咪跌

跌破100000大關

辛苦到

呢張奴黎做乜
就算佢upgrade兩次都唔會用佢

英超數一數二左翼喎

無愛

揀錢唔會柒

Strong hold

奴嚟做sub

好心你啦carlton12300球球都衝cam full replay

D sub已經唔夠換
隻隻做完sbc都換super sub

放棄美欺搵張紅卡馬列頂再上88韋拉伏伏地不過試下

跌D可以考慮入返

買if son定baby杜sir

目標價？

Baby henry值唔值個價？
同mbappe差唔多
有冇食評

我都有諗過咁 但messi太屈 怕mahrez取代唔到

Messi而家入會唔會太貴
一話個價其實好合理，甚至仲有得升？

呢條友放左成個月突然賣得走
係咩原因因爲呢排歐聯？
利申：新手玩

其實唔會跌到落去

Futbin唔一定準

咁一定取代唔到

我得politano同taison咋

應該話怕差太多太多我放messi cam
唔知mahrez打唔打到

vardy 都唔要

Politano我次次後備換出黎都有料到

知錯了

唔識用3星sm嘅前場
仲要雙3星，不了啦

杜 100%

冇做corona？

留返啲錢聽晩鳩買好過

1516

84 Corona

尋晚上過差唔多140K

貪字得個貧

我反而幾鐘意奴objective 最起碼每場都有個目標
平時單純打dr好悶

呢個topic由開game講到呢家，炒咩卡都唔會輸，係貪心先賺唔到錢
就算上到170k 佢地都會諗會唔會上到180k/200k 蟹貨真係自己問題

今晚係咪有新卡出

升多次先用得

原價放止蝕點睇？

有無巴打有bb blanc or 艾辛 食評

放咩鬼 要放一早放

試過SB icon swap任，後備救全家

換完隻villa 有d後悔

自己都有入好多rttf flip
第一日都唔知臨開波 或者even贏埋都係咁跌
出唔切貨
例如隻wendell我入28 前一日33 利華贏埋反而跌到30
跟手我都即刻放哂wass同juan jesus
呢d 與其聽人講不如自己睇啦

why? 正想砌

而家放蝕到喊喎

PSG歐聯生生性性

Elite果包totw係咪點都係抽返今個星期？
定可以等遲下先開？

已經唔知出邊隻好

通常活動都係星期六凌晨2點開始

請問個 皇vs巴sbc齊6個法甲人都唔得？要點先得？

打右ST
150場到有12x球 3x 4x ast

我咪臨訓掛140k
一隻都走唔到

D動作用落好慢 點set都唔走位/走系位
格離慢杜奧巴子仲郁得順過佢

出呢張就唔換rio

想問 low cross 點chok ?

Rio 拍佢 加middle vds

Smaldini

Smalling都87

Flashback fifa 17

可能原價走算

晏就無走我係你就唔賣，呢家走完又無得入貨，晏就買果堆都升哂

我諗緊擺左邊佢順腳會唔會好d

我岩岩做完一格仲諗住做埋佢
好慢咩？俾sniper佢食都改善唔到？

想知呢個任點做，入極波都唔計既？

一於信Ajax !!
Valenica作客先得4分

感覺似上年隻廢拓咁

利申：冇做

要贏波啊！

屌 咁煩架 好撚難

入唔到隊

EA學精左

有無人而家玩dr
覺得鉛到仆街
人地drag back
就算一開頭我無禁跑跟佢去果個方向
佢drag 另一邊我都完全追佢唔到
點玩

要放就尋晚應該放啦
今日都未放到就不如hold到下輪

DR gameplay不嬲垃圾

In Ajax I trust !!
應該開波之前set價？

意甲邊隻龍好用？

貼隊波黎睇睇

認真問 史摩寧有勁過？

唉
wl 都叫有17w
但就係上唔到d4

心聲 EA正仆街

個server 咩事 有冇玩落啲人好重？

點解無啦啦出既 唔係2點架咩
無換rio唔知點連

日日都係咁 唔知係咪server問題

屌你老味 勁過vvd咁

我隊波差個st仲諗住佢係最後一塊拼圖
其他選擇呢？迪比/基沙文/so9 得呢幾個可以滿chem

唔識分WL勝場大約DR咩division
同埋今年咁多人做objectives

好唔好用打個WL先講啦

屌開game睇無既
Faked?

我覺得好好用
岩岩先入左兩球
你唔好用佢當尼馬咁用
佢最多baby roll 1兩下 就傳走 駁腳
彈波比佢傳 禁區頂健康射

佢都有上過87？

嬲到QS左美斯 完全撚唔掂 次次一拎波就比人拍甩 唔知點解我用到咁頓

認同
上星期我買咗隻兒子 一開始都覺得唔啱用
一打WL就覺得好撚屈

我自己就覺得係四腳既兒子

比左成個星期機會佢 可能慣下扭扭樂 唔識玩呢d急停型球員

好廢未夠錢full chem
遲下應該棄保保 都係唔夠靈活

冇圖冇計傾

美斯都唔扭扭樂
邊隻可以

想買de jong打WL
用黎拍ssk打防中，
金版夠唔夠用
唔識炒唔敢入D貴人住

買左sif尼高一陣試試佢

用緊普金版搭保連奴
防守都唔錯，攻就一定唔好預佢

Fifa 16 tots 勁到，因為模組好

識用右菇扭 唔識用左菇扭

其實if或者otw bf會唔會跌好多？
見普金平咁多
用咩chem?搶唔搶得？
尋尋覓覓試左好幾隻cdm都麻麻

出既話唔知用咩龍 夾rio

有冇人同我一樣覺得villa幾勁
食marksman完全唔覺得鈍

大佬寧都唔識？

VDS

baby delpiero or baby zola
1.5m budget

前場邊個組合好
1）屁+花+scream insigne+bb zola
2) 屁+花+scream insigne+bb杜sir

禁區頂會俾人放射

一係icon 龍 一係意甲龍

杜sir 唔洗諗

Del piero

我食engine 8chem
加番d balance 同agility
幾輕身

有無人用過live馬昆
有無食評

咁撚大獲上星期用SIF MCGINN都
麻麻不過可能係掛住睇投票結果分心

Base icon sbc
賣左baresi做
算唔算贏

我指防守都可以

但進攻就唔使預佢 遠射佢好屎

起碼呢隻係用到

Sif尼高防守有簡迪幾成

邊兩隻打邊好

屁 insigne

真心唔覺佢
真人有邊年勁過

Hw 基奧雲高

16年，雲92 最後一季大爆發

打CAM用 好好用！

Kaka係咪baby好用啲？

唔經唔覺就奴完第一個核彈包

曼迷表示如果真係出
做左碧基 換左里奧 都唔知點放好

我都係，唔玩意甲，但可能會做如果唔貴的話，square battle玩下

唔會出到咁勁阿嘛
仲勁過vvd

隻Chiellini 做咩升成倍？

有咩架？

有冇人知？

唔知係咪bug
我都係6法甲唔得 6西甲就得

Consol submit
App要用西甲人

其實唔知你問乜 但我估係咁

C7+mid vieira定杜sir+rttf kante

新手無知一問
應該點揀

我用ps4先交到 你試下

第一拎coin
第二係可trade
第三 係untrade 但啲pack 係第二個option 既double

玩ut 唔抽包不如唔好玩

Ching black friday係幾號幾點？

其實隻杜奧巴好唔好用，有人話似利雲，
奴左19張唔想奴，好撚痛苦

ST位 Mid 杜sir定cruyff

執平貨
好平好多貨......

咁應該要trade定untrade

Trade 會發達
Untrade 爽啲

Reus 電話佬 if havertz
3個揀邊2個打cam st 好

已有幾十萬身家就係
頭先揀吹包得隻82

自己決定
有人鐘意吹 有人鐘意硬吹
我就in 硬吹 we trust

咁不如用利雲
我都做左張keane 就收手
奴任好撚悶

係咪應該硬吹嚟做SBC

170k 可以點upgrade

依家12碼係咪唔會郁頭
上次wl 射12碼全部輸撚晒
希望聽日會好d

迪比細路又斷貨

Djene

諗緊好沒all in juan jesus

有硬吹都係要買人做
不過有包開好爽
聽日出black friday if
揀邊樣都聽日抽

假9好勁

Black friday係今晚0200定聽晚？

有郁頭先正
可以fake 到對面

我都係等聽日
有冇人知道幾點開始
凌晨12點就開始？

Thanks咁多位，改左西甲先submit到

核彈包即係一包30隻rare 球員

炒唔翻上去架啦
出mm前放

Btw有冇師兄會俾15k coins去玩咩online draft

對面次次唔受fake
寧願唔郁頭
運氣嘅對決

Reus+havertz
唔鐘意前場3腳

正 咁要落力d奴先
巴打抽中咩

未抽，等聽晚

會郁,但郁完一助跑會lock住,到時點轉向都唔會再郁

大把....但前提你要勁，
最少3win先唔洗蝕

今年先第一年玩炒卡
想問下其實BF係點玩法

有1.3m 買咩好

又唔夠錢買美斯🤷‍♂️

好灰 俾隊普金隊禁住中出

到底應該點玩 我爆底就俾人追番 人地爆底就轉個身就射入

有啲仲勁 唔洗跑就咁sm傳下波就過晒我啲人
我啲人就傳黎傳去唔係轉邊就俾人截波

我都係D8 啲人已經勁到咁 想cry

我蝕住玩, 可以撚下d 貴icon, 同埋打d平時撞唔到既玩家
琴晚1win撞到shing 半場都過唔到 輸0-3

有時我覺得唔關技術事
Gameplay 佔在好重要部分
順起上嚟瞓喺度玩都贏

我地經常吹奏既Allan 真人都幾大獲

拿玻里兵變餘波未了 阿倫盧利奧被要求交還5成月薪

對住佢3粒算少
我dr撞sethma輸5:1，好彩係dr撞

賣左條後防買messi先

你dr撞到seth 咁姐係你DR都D1啦
打draft應該輕鬆最少3win

美斯都鈍就真係要自己檢討下

2w就打個和 蝕d時間姐

兩隻中堅 硬吹

左閘套現得五六萬 唔夠錢

其實我覺得打draft幾好
一黎可以撚下唔同人
二黎個gameplay夠西 練技術一流
但最麻煩係search人成日搵好耐

達屎 丹比利

Fb smalling流料？

samuelhui141 正仆街 full replay狗

通常和同贏緊我都打開4231
但輸緊個時 其實打41212好定係4222好
邊個攻力勁d?

跟今個星期

Black Friday 今晚2點？

有無人做唔到皇馬巴黎個SBC??8個法甲人都唔比我過

紅卡先係跟今個星期
Totw pack係跟開果時果個totw

要用Ps4 submit
Web app and mobile app bug

Thx，即係做唔到🤦🏽‍♂️

贏4場 次次都rare gold pack x 2 + player pack
根本回唔到本

App用西甲人做到

如果打cam 萬聖明奴係咪勁過迪布尼

一定係

係 手痕先玩

咁都要睇運既

thx 巴打

最撚慘做完大佬寧之後個年即刻變番屎波寧

D2撞，我通常D2-3徘徊
打draft間中都有。的確係3win多

BF係聽晚 ? 我有無記錯

有冇sane食評？ 同價位有咩選擇

今日撞到兩隊真新手, Nov 2019 先join, 用廢金 唔齊chem 打DR
拎住隊幾百萬隊都唔係幾好意思, 是旦扮射失派win比佢

我隊波都October 2019啦

一陣直播抽多一張紅肥料就可以轉一次
好緊張

RTTF Neres又升返

麻煩你幫我睇陣

9win都開到82 Tarkowski同81 Max
最後我揀咗Max

無問題呀 個個兄弟比我睇我都會貼出黎比大家比意見
黃絲台好民主架

If mane + hlw adama or hlw aguero +salah

幾點開波呀？開始眼瞓

其實係咪家下應該放晒D肥料卡

Kante OBJ

屌 拎隻allan係禁區 三下斬橫傳
又唔撚計 想點啊

有冇人覺得今集牛尾巴好用過上集
變速快幅度大

隻dembele真係好煩
右邊沿住禁區邊直跑到左邊
R晒腰 （無望龍）左腳射
又入

打WL 都覺得佢好煩
成日可以係禁區空晒出現

開未呀藍絲

聽日bf好多依啲包

用硬吹+幾萬整左隻bb icon pack
中垃圾就賣coin棄驚

有問人用過if havertz 打st，佢同電話佬用邊個好

有冇*

今晚定聽晚？有冇巴打知

幾皮就棄驚

可能幾皮港幣

更多巴 想問下d黑卡肥應該今晚放定等埋BF先放？

All in哂d untrade 好似賣哂自己d青訓咁
如果仲抽垃圾真係好慘架

係一路pack luck都好差
玩到好灰
賣coin回左千零蚊洗好過個個星期奴完比垃圾我

想問上年有無fb pedro
希望出

等緊聽日整偉拿

Black Friday 係UK 29/11 14:00開始 即係聽晚

岩岩返到屋企咋 食埋飯開！

高rate賺左先好D

83 84就keep

屌緊女？

藍絲台豬仲唔開台係到吹水

準備

千幾就算啦
睇你個名 平時賭波都贏翻啦

今日有運 啱啱做下sbc 又中2隻walkout
今日一日就 6 walkout 唔通想我black friday玩多的？

快啦

奴到波都冇時間賭

直播埋你食飯俾我地睇啦

想問下promes食chem食deadeye定sniper好？
另外dembele係食deadeye?

棄驚
見到支國旗都棄得
有冇人收coin 180-200萬
比個ac你自己

上年有出過，不過唔係sbc，要奴先有

有200萬都棄？
咁我地70%人收得皮了

我開驚到依家個個wl打足 dr rank1忍手淨係做到pk sbc差唔多啦
仲未計日日炒卡
黑撚到閪咁

唔好棄啦多啲人玩

屌 隻sancho跌到咁嘅

有三十萬都唔算黑啦

真
玩埋Bf都準備棄

唔玩啦
玩到冇哂時間陪fd陪女朋友 想睇下波都驚打唔切wl
五六日奴wl 平日奴任奴dr
個個星期四興高采烈抽垃圾

4231 cam 用bb buta 好定son 好

揸住rrtf jesus同dumfries
就開波都唔升嘅

有女朋友仲玩乜鳩屌

呢集奇怪到咁
尋日個個都仲話老孫會升 你普金
點知今日跌左十萬

其實唔打wl輕鬆玩無咁奴

所以棄驚
下年再見大家

講笑咋唔好啦屌

OT之鬼 黃絲台主又開台喇!!!
計埋自己 今日有4sets WL reward同大家抽
仲會同大家轉1次86+紅卡!!
2300準時開波!!多多支持!!!
Twitch直播:
fb page:
Youtube (Backup+精華):

乜你無咩?

下年再玩啦
希望到時香港光復左

上年打打下有成個月冇wl 過
咪輕鬆玩囉

好串

點解sb難打左咁多

有冇人打下fdly?新手想練習下唔想奴dr

其實咩奴唔奴 係睇自己 講咁多都無意思

咩都要拎哂 但又話奴⋯⋯

英超意甲又無限時 但個個都要1-2日解哂

之後又話奴

我唔打wl齋奴obj都俾女朋友屌唔理佢

隻varane 不跌反升

應該電話佬勁啲

已經冇解英超
但週任下週任 打下dr
平均一日都7，8場fifa
炒下卡都3，4粒鐘
留返d時間陪下真人好過陪ea

有冇人用過hw隻李佳芯？冇錢up上kante
想用佢嚟頂隻if Doucoure

有冇師兄用過if mane or 鬼 aguero?
Salah or 鬼 adama

同感

BF一陣2點？

聽日先BF
家陣都未有PROMO點跌呀

我都想比女朋友屌

已經唔係打聯賽obj
齋打icon換一隻rio都搞咗好耐

唔奴週任，唔炒卡，每日打2個鐘Fifa輕輕鬆鬆

其實幾時開 pack 有無講究。
啱啱開左 WL，有西瓜恩同 Promes 都算係咁。

我2隻都未用過，但電話佬好似靈活啲，但得3wf，好難諗呀屌

Kai有啲鈍

你係200k定 2m 呀？2m都棄

同你一樣 ，我多隻換既杜奧巴，

我課左3000 現金1m都無，仲用卡普金陣

一日打7-8場 但唔解任⋯⋯⋯

好難明 咁係齋打？

wl+dr都10幾萬啦
加埋d pack qs下執下紙皮
200萬差唔多啦

頭先諗住奴個歐聯任打兩場SB搞掂，點知射極都唔撚入我「被」放棄了

我已經自然解
解任好煩
我上個賽季都係臨尾先攞到zaha
奴左icon swap

Sor，我眼殘睇錯左

我怕佢係果啲bf前跌 bf果時升果啲

利申：真.咩都唔識

唔解任根本無必要打啦

我唔解任 打2場SB就收工

求高手

真
之前打wl dr同唔到女朋友facetime
比佢咋型

我無打過呢啲obj主要解icon obj算
自己又唔勁 icon用啲濕鳩隊打都搞咗好耐

換左謝隊了

我又唔係好認同 上幾集都係無任解 都一樣咁打
反而我認為有時間咪打多打幾場 無時間咪打少啲
利申我自己都係打下dr 同人online過下引

賣coin 大約2.8m到 9/10k 接受payme或轉數快 要哂8.5/10k

開左台抽緊紅卡了!!
有4sets WL Rewards抽緊!!
大家入黎支持下啦!!
係咪有位巴打想搵我抽?

我都換咗rio了
話說有無人睇過immobile掛住打機唔理老婆條片

其實巴打你幾大？
做乜成日叫春

好直接

佢叫左都幾個post..

啲死賤種入角球都要挑釁慶祝加慢鏡全餐
嘥鳩哂啲時間

同路人，搞到我通常星期六/日要打通頂
上個禮拜通完頂仲要同佢食飯
第二日訓左15個鐘

villa個模組好唔好用 諗緊做唔做佢

好on9

btw呢兩個星期wl同你打過一場

佢話無時間 好奴

但一日打7-8場

咁都認得我

呢排成日係youtube睇人抽Icon pack
想警世下自己唔好做
但成日見啲人一抽韋拉/迪比亞路etc
就好想做

講下笑姐

d人真係唔識嫁wor、之前10500入左堆IF onana,又西位又西國藉，純粹見佢係最平84。想繼續hold 84 IF炒totw sbc， 15000走晒onana，12000又換番晒今期in pack 84 IF無啦啦cap左3000一隻

更多巴 d rttf sancho仲會唔會升 個價係咁跌好想止蝕 又驚第時升翻

放2m ps4 coin
tg: k742577

放coins ps4
$10/10K 500K
TG:

你講得冇錯 而家一個人廿四小時自由 唔洗同人交代

一定唔做 cost太大

其實 你地次次都係跌哂先問

你放人地咪入平貨⋯⋯

有56萬入咩好

唉屌斬極都唔計

好似係要3下圓形

83 84 IF 可以入D

不過要等sbc

出線咪升

我都唔專登做呢個
有就有 無就無
廢事搞到自己咁躁

呢D時間出貨時間黎

要入晏就入哂

留返D錢 聽日入好過

真，我都係解剩呢個

今晚都無咩好入
其實bf無想係中咁好炒
EA出多啲sbc托市已經得

D人11月賣隊就係等bf

一陣2點出定係聽晚?

小心身體

Straight to the point

真 當每個鬼佬拎住兩球bf入市
基本上無乜野好執

今期要錢定要untrade

Flair Shot做到燥，屌 射左10鳩幾球都唔計

隻if son又唔是好貴 諗緊買唔買

Lui哥totw包中modric mahrez

開包出draft coin係咪應該當自己多左15000coins

ICON SWAPS 1既60 overall 卡係咪唔可以係swaps 2換人

頁經

想問if card 係咪唔會點跌，依家入自用都ok?

但左翼好難連

其實無人答過
根本無人知

41212 係咪點轉ST come back on defence 都唔會返來防？

紅卡次次都鳩咁濟

咁你知唔知 SORRY 無爬文

聽晚

如果單純比較普金SON 同OTW BEN爺 呢2隻邊隻好D 或者 佢地分別係邊?

好 唔該巴打

其實易連左
451
Lm + 隻熱狗已經完事

其實if modric 踢攻中應該幾好 cool 到波 又湯到靚直線 可惜冇人識貨

上星期同女朋友係amazon 預購的black friday 目標
今個星期到我買野了

40

推

啱啱幫完人做任佢變認真打比佢拎左w

SON個種控球手感唔係個個接受到
BEN YEDDER 就靈活好多下 正宗細粒仔 鼠來鼠去
SON 禁區內外都強 BEN YEDDER禁區外係差D

叫freehongkong嗰類既都好撚閪有個球球都做還眼個celebration 你做俾我托咩
利申：球會名係香港地名

Kimmich射波屙尿咁

kimmich成張卡都唔好用

唔該晒巴打分析 用緊SON BF換BEN爺試下先

做咩唔你入夠先比幫佢水

無協議
佢自動波比我入先
諗住輪流入
問佢點解認真
佢話我做完ucl人仲繼續
我話我諗住做其他任
跟住佢問我fd唔fdly
9唔搭8
當我運滯

所以都係佢比我入返十球八球我就幫佢 / 起碼HEAD緊1球

有210萬有冇人收
比個ac你自己過

20-40 萬果幾張卡今日都無跌到 睇黎bf前入手時間係上星期日

我之前做任改咗個又係free Hong Kong 之類嘅名
點知原來改咗就冇得再改

只有 De jong 同 左閘可以換其他
有冇方法滿chem 咗kante 去？

如果要過2m以上coin
咩方法會安全d

433-3

一陣2點BF?

volley任點先做到

賣coin 大約2.5m到 9/10k 接受payme或轉數快 要哂8/10k

哇 正呀喂
多謝你

想問幾時入d中價卡最便（奧巴 文尼）？

做乜隻 if digne 升到停唔到

個歐聯任要打足全場?? Score and assist 個個

一更新完玩第一場Dr搞咩兩隻CB轉身又慢又溜冰咁款
用Rio + Pique

真 同女友facetime住打WL
十場輸七八場 越打越炆

支那仔真係好好笑
我用我朋友ac玩D7 rival, 咁我輕鬆炒你都好正常姐
我球球skip 唔明做咩咁嬲

你媽 原地死啦

Report 又俾人ban一星期

真.pro player card

綠線唔到

唔該晒藍絲台主

Son襟撞過ben應該

唔洗客氣win神仔
叫多D朋友仔一齊支持傻鳩黃絲台主啦!!
Twitch (Live):
Youtube (Backup+精華):
FB page (抽獎中左用黎PM你):

Report咗
之後我友善地叫佢add我正ac打多場 佢又唔肯

要連son

不了 撚狗台主

你25w
我買佢輸7球

曼聯又輸一場

食屎狗ea chong都可以83rating

空門 炒飛機

果然萬聖節嚇撚死人

果隊乜隊黎

哈薩克

All in Cruyff 定唔轉好

想問買coins第一次比人捉係清coins收warning定係直ban

睇運

過得多 捉到 多數ban

Done

藍絲台主抽到咩

唔知今晚有冇咩特別預告呢

After patch 個防守又唔同玩法

點玩

1m 叫唔叫多

Talisca+promes
加埋都唔夠10皮

有無巴打知呢個objective 點解決
試過打totw 同埋 精選都唔得
已經係world class 打+贏到

沙地聯銀卡全部火箭

買左5m都未有事

摸索緊

今日抽到，想問下有冇建議點upgrade

Wtf......

都係想我答qs啫

untrade 唔好屌啦🤥

屌抽中最貴果隻

Mm

10點就BF 就亞洲區？

Super Sunday?

朝早定夜晚？

利物浦係對愛華頓咩

德政
上集捱到2點抽垃圾 嬲撚到訓唔著
今次早啲都有啲時間緩沖下

原來有快車

哩場係後一場英超 唔係下一場 係咪出錯

Smalling？

你點信的

要打未打過既

成隻game最勁 left/ right CAM係咩？
巴打有冇好推介

都係neymar

已經係未打過既都唔得 我特登今日打琴日先出既Totw

即係香港時間幾時會有?

打明星嗰隊

IF基士文打right CAM掂唔掂

用App同ps4抽左成個月一隻過5萬都冇
嬲嬲地轉用ipad web app抽

終於破到魔咒

payet

自膠right咩CAM
RAM咪得

咪10pm Hk time
岩岩睇番原來上年Black Friday都已經係2pm UK time開始

明白 Thnaks

有冇巴打換左隻89謝拉特
打CDM有冇料到，有少少想換，
成個swap只對rio/謝拉特/杜奧巴有愛

你地有無留包

3腳唔推薦 不過唔計3腳都算勁既

而家渣住左45包係手但唔知幾時開好

1.4m係bf有咩部署好

用緊嚟打CM
自己覺得守轉攻發動攻勢幾好洗

入麥皮？（唔識）

但今年Cyber Monday變左唔知乜鳩Super Sunday

after patch射近距離罰球容易左？
以前粒菇好難描 岩岩兩球用菇描 入得好靚死角位

黑卡？

新patch 4231好似虧虧地咁

有咩分別 同聽日十點個D 包同sbc 其實我都唔知有咩會出 第一年玩

If Havertz ST同if t hazard LM 食咩chem 好

會唔會好鈍 見佢d數值幾平均 想用佢打442/4231
Cdm、屌有愛果d都好似唔係咁好用
但真係奴得好撚痛苦

入場轉41212 or 4231
就係差呢個位諗唔掂
有冇推介？
因為韋拿有愛一定要用
呢個位要擺icon

鈍又唔係話好鈍
但點都冇迪kdb呢啲咁敏捷架喇
用落唔差 自己玩緊4231 擺佢打中場中Cam

做埋mm有40 pack

真朗

budget有限
頂盡去到1M左右
話時話baby blanc係咪屈機？

推。。

唔知應該都係咁上下

細佬食Hunter

想入Partey自用...
但唔敢再入RTTF球員了

cls。。。忍咗幾耐手。。

兩個禮拜

40pack兩星期都有啦

做隻Trossard都20啦

而家入其實ok
自用一排其實應該幾好

其實唔頓
食Engine幾好扭添

我忍唔撚到手

想問幾時出toty
有d想留100包一次過抽

求邊間安全

多pack唔等於中好野架
醒下啦

基士文用唔超過五場 頂唔撚順 廢到食屎

真
要中既1個7500蚊 pack都中
唔中既50個50k pack都唔中

我用左張紅卡250場 唔覺得廢
不過睇下同咩比架姐

用慣到淨係用左腳射就好勁

如果計埋做任咁有60

我中ucl kdb pogba
都係啲單獨濕鳩two rare player

有冇說明書？ 一拍就仆街 就左腳射又唔入 又唔郁

禁區頂 r1 射 好易入喎

出線都好似有希望？

竟然係咁

純粹覺得一大堆pack連住開好爽
諗緊bf開好定遲d先開

痴撚線

碌落去段片有個球員飛撚咗上天

99分既vvd應該唔洗過到佢

哇法撚個日本仔

起身屙水 做mm 最高83

搞掂

普金定黑卡

LW位除左屁馬
仲有冇邊隻好用
ICON都得

放2m ps4 coin
Tg: k742577

Bernard

Hazard唔好用咩 我覺得幾好拍住軍刀

MM pack 今年icon 終於開齋

Keep 住年年有icon 既record

玩左咁多集都未中過

波圖

今年仲未中過

乜咁易中好野架咩
上年最好剩係中過張紅卡沙拿
今年紅卡雲拿最好

打咩遇到？

點解D人仲唔跌

跌哂果時又話未到最低位唔入而家先黎問

你要咩人跌 top tier 卡正路見晒底

non top tier 就等bf lighting round 多多都有得你買

Black Friday幾點開始呀

Varane walker 呢d算唔算top tier
係咪遲d買會好d

屌張c朗 2百三十萬
呢家跌到一百八十萬

EA仲請晤請人

依隻卡係咪本人先有

想問依家踢得最順既陣係咩陣？
更新完用4231波都搓唔到

琴晚轉4411 感覺唔錯

你上面先問點解d人唔跌，呢家又話c朗跌，咁姐係有跌定無跌

沉晚一口氣打左18場dr 個gameplay快左我覺得

Real EA員工
年年唔使課都中，大把人課又乜都冇

最叻中過普金利雲度夫斯基

期待張corona升完86勁過sif mahrez

哨牙蘇

由咁

改咗少少做咁

仲有30萬諗緊點upgrade
定係留下錢算

係 師兄你同vvd 打緊

夠錢up 杜 sir 了

87 、90迪比亞路同美斯 邊個好啲？

VVD本尊

上面嗰張係reddit啲流出圖嚟

全icon都仲用緊利記兩閘加alisson

上轉下好唔好

okocha 定 adama traore 好
要夾偉拿

有冇咩rw rm 可以轉位打中場，後防

if nain

if尼因

Thanks ching 仲有冇

難得中walkout都要俾隻oblak我

琴日我都中都好啦拎番6-7萬

上勁D WOR

無錢玩bf

下面啦
有屁馬、kante
有錢再up lucas上包皮

張if promes用落無想像中咁好用

成日都有人抽到好嘢
真係懷疑自己係咪打緊第隻驚

今朝玩mm中左
Bf後是咪會升 定依家放左先

你地會唔會留pack等bf?
岩岩做完mm諗緊開唔開好
雖然依家同之後開都係99%中廢嘢

呢張應該唔會升只會跌

真

馬基

咁執200k都爽 唔該手足

BABY馬基尼尼, B華

baby Rijkaad好唔好用？WL rewards中咗

打cam好勁

包皮 同 屁馬差得遠唔遠

今晚十開始狂抽pack

中過Sane , Ramos , Fabinho....
咁先儲到第一桶金
雖然只係得幾十萬

冇課
睇吓有冇平貨執算

2樣嘢黎
2揀一要屁
利申：2隻都用緊

想問下有冇人用過scream ibra
同上年果隻fb有冇得比
想用隻icon 連8chem

遠 屁好過包都幾多下

用過 鈍少少今年都難用

價錢反映一切

唔同類型吧

識玩舊年個隻都用得過
但今集無左頭鎚威力減4成

想放包皮換過隻前
有冇推介

即係今晚10點？
真定假

OTW ben爺揸手定放好
差小小入到屁馬

兩隻揀一隻 揀尼馬
全GAME性價比最高既卡
打前場任何卡都得 帶動全隊

你都中左 點解唔試下

非Icon卡，屁同花一定最Top
其他無得比

MM最大收穫

隻villa好唔好用

budget?

中完唔哂命幾時哂 自己試完唔好用都要”問”下大家先，最重要係後面果句

目測係想話比我地聽佢中左

個人覺得otw賓耶仲勁過包皮

認同 勁唔過都同lvl

ben爺性價比大勝

我覺得好靈活
Agility其實唔大問題
利申7chem sniper

1m到

我尋日都做咗
可能未搵到最岩佢既陣
兩場dr 0 goal 1assist

我俾咗engine佢食都諗緊好唔好換番sniper

聽講今晚出新卡
叫乜乜Moment

Source?

有冇人有IF kimmich食評

又迫人課金

Twitter好多Content creators講緊咋

前都係 屁 花

啱啱 包 上左 杜sir

1m內打前 可以考慮scream insane zola if mane (不過小心bf totw 精選) and if son (等跌價)

十點開始？

講係咁講 都係唔捨得換走牙朗

係

我估係headliner

你點聽的

張卡幾靚
咁即係唔出精選totw?
呢張係好似scream咁出兩批？
定係sbc黎

倒帶？ 倒如伊巴曼聯，尼馬巴塞

啲pack係要搶？咁要課定金？

raul 夠用

其實bf點解要留包？有特別球員？

而家課定聖誕課好呢

似係或者fb moment 例如 bale 歐聯決賽倒掛、雷斯14世界盃落葉球

有無巴打知道比人ban 左web app 同手機app 會唔會解ban

利申無開bot 只係琴日snipe 左幾隻平野

唔知堅定流

Both

我都食左Engine 可以做埋支點分波

請願)

ben 爺食咩chem 好? 利伸手殘唔識用skill move, 打cam 成日隱形, 打前又唔夠快唔夠撞, 有ben爺紅卡, 唔想浪費。專登買左隻包皮番黎拍佢, 兩隻都唔係太順手咁

有無咁好死出返舊球會俾你連線呀

出到2k咁

一個球員有n個version

Hunter

咁出既話應該係呢個方向
例如雷斯落葉球 會整到fb數值 再特別整Free kick 99 shot power 99 (即係上年既fb卡同scream 卡個概念合體）

要食你錢咩都做得出

係囉，出都唔會出舊球會，邊度有licence

尋日講左ea未必會出best totw，但無人信，年年bf都出唔同野

睇佢比你果封信

我覺得唔會

會既話fb卡已經可以咁做啦

仲諗住中美斯

5大訴求

get in behind?

佢無講幾時 係咪姐係永久

我覺得會咁 出一批新卡 全部數值升啲 某啲數值跟special moment 但球會唔會轉

大家可以拭目以待

Griezmann打cam咩chem好
ST butra

其實最應該咁做應該係FB卡

會既話即係
c7 曼聯
尼馬巴塞
世3車仔
哨牙利
bale熱

舊球會比較難 版權問題 現東家都可能會反對
12月佢好難出到好勁 可能都係2-3黑料
唔係相對地toty就唔夠勁
次次promo都總有d數值出到夠靚值得入手 不過sbc就諗清楚 黎緊就有聖誕promo 隨時搞到成手硬吹

屁馬 疤就真係癲了

英超任果隻勁唔勁

點會呀 到時會好亂 得部分球員可以咁 到時link又奇怪 又未必用到好後期

同埋點都好 唔會出最top果班

個sbc可能要2mio先做到

C7邊使FB, 而家仲勁過喺曼聯嗰時

出張平價fb 朗咪得

士砵亭版

FB係比返佢癲峰數值佢
但係佢仲係個癲峰 做乜要出FB

SON有冇機會上返50萬

Flair Shot個任，旁述會唔會講係成功的Flair Shot?
睇哂片都唔知點出到Flair Shot

瘋狂L2+射

86, 87 曼聯C朗?

我見有D 片係做到後腳跟挑高, 又轉體360咁,
但係game control係寫就咁 L2 + 射

係就正

R1+O 燙射有冇咩技巧 要係邊路慢慢cut in 緊入中路果陣射？

佢86 87 都超班過而家班友

Ff too much

我L2射波入五球搞掂，唔好射夠2球就收手

留名睇今晚有人用coins抽包

個活動竟然係十點就開始 德政

真人就係啫
打機就未必啦

今日要通頂

司巴 我都入黨wo

下? 即係今晚10點先開始BF?

為左夾chem
SSK打閘得唔得呢

咩事要通頂

要等牙朗退休出icon先會出啦

咩黨

下？平時的event 凌晨2點先開始架喎

通頂打機

試過打rb
你求14-17w 就ok 遇高手就收皮

佢每個鐘都會出新野/promo pack

有冇大佬知

我上年試過一次 第二日瞓到死 我點都要瞓三四個鐘

好
我頂唔撚順
有錢係手想玩埋尼馬
但LW ST RW 係世三 美斯 丹比利
鳩放佢係LB 7CHEM打算

訓下覺好過
有好野都輪唔到我

上年都係砌sbc多 照正常訓

唔夠訓仲keep住砌野開垃圾 好好玩咩

之前燙射好似勁D,cut我通常cut入禁區頂射

通頂燒銀紙

半單刀斜對龍用有奇效 其餘時間禁區頂有大空位可以試下(小花射10球入8球)

1001